老細好難頂，應唔應該走，求意見

2018 fresh grad,做過2份工，第一份求奇搵做住先，做左2個月有一間大公司offer，人工又高d，所以走左
但而加做左新公司2個月，發現公司好political，老闆又成日搬龍門，例如琴日第一次做某project，用common sense做，d無用既point無放上report，佢就話我無將所有points放上report，之後照佢要求做，佢又會話點解呢d一睇就知無用既point都放上去，再串我話都係比返d straight forward既野你做。

仲有，同旁邊一樣department 但唔同team既同事熟d，傾多d計，一齊食飯，就會話better focus on your work(佢真係咁打)

問題係，我知另一department 請人，應唔應該去同個個team leader傾下推薦下自己，但身分有d尷尬，定係辭職？

求意見

老細對你印象應該唔係幾好，再繼續都唔會有改善

會唔會你真係有啲on9?

要遇到好老闆好難，無咩邊d老細唔西
𨳒佢老母，闔家剷
重有嘢學未留低囉

你老細唔係睇曬兩個department?
想逃避你老細就唔好週調啦
咁西你都頂到，無咩搞唔掂嘅

得閒留意下行情，睇下重有咩好路數啦

第一次發生既時候，我都有諗係咪自己問題，可能係自己fresh grad唔識同人相處，但已經唔係第一次

你有同樣經歷？如果我努力適合佢呢？

咁就難頂？ 少年呀

我估佢搬龍門係俾signal叫你走...

Manage 上司係學校無得學嘅skill
有啲上司只要一隻聽話狗
有啲上司只下屬有主見做到野
有啲上司要個樣見得人帶得出去見客
迎合上司口味最小涯一年先轉工會好啲
轉部門唔好諗了

無

無用，盞自己辛苦，東家唔打打西家

點解

復活節都有班人會辭職 到時又有一批空缺